[有live link]派$4000補鑊 政府將公布派錢詳情

日日都比佢個仆街撚狗

4千都小啦屌佢老母 創科局都500億啦

真係派4000先算

玩完
無份

拎4000出黎當香港狗咁撚

果500億咪又係用黎送比支那人
幫下真係正有需要既人啦

綜援班廢人都就3糧 轉個撚頭拎晒去賭

難為我地日做夜做得果一萬幾千乜撚野都冇

屌你老母啦 屌到你老母彈返起身呀

仆街啦

有4千都算好啦 屌
你知而家個政府無賴到咁 你估佢仲驚你屌佢咩
嘈多兩嘈 乜撚都冇 佢真係夠撚膽死架

香港地做人難
大家一齊去拎綜援 攤撚左係到日日有人養

你做份牛工係咁多就咁
仲要ot冇補水呀

咪撚俾囉 餵狗咩四千 屌你老尾

留名等睇17歲既係到吠 當年派6千冇份果班17歲呢家係到恥笑班17歲

咪唔好撚比囉 幾年前都6千啦

當年通漲都冇而家咁撚勁都有6000啦
而家4000你當我狗呀

屌你老母7年前都派緊$6000 而家先$4000 仲要有條件

咪臭係
一開始企硬話唔派而家又扮死狗
但又孤鳩寒派4000

呢樣真

好心就咪出膠POST啦
你唔要就益下呢度D巴打

白撚痴到極點, 廢人諗廢野
搞黎搞去咪又係要派錢?
搞黎搞去派舊錢仲蹝錢蹝時間過就咁一筆派
有幾萬億都唔撚識洗少少去安撫民心, 智商要幾低先可以做到咁撚On9既決策出黎?
香港就係比呢D垃圾廢物官拖垮, 唔撚好賴年青人
做野做到咁撚弱智, 呢D人真係叫佢去影個印都隨時會唔知點解用5日+$100一張紙
一件可以好簡單既事去無限複雜化, 痴撚線高官

人地糧照出,又有長俸, 你咪照吠囉香港人

琴晚重注強国輸波都差唔多執四千，屌佢老母唔撚要留俾柒頭波執藥啦

屌佢老母咁多野搞個admin cost一定好高
搞咁多不如比多d好過啦

唔出聲咪比人恰撚到上心口囉
你都on9

學生資助派2000
而家再派4000？

似係
岩岩羅致光話一共有6000蚊

有攞到嘅grant loan好似冇份

幾時拎得?
叫阿媽拎

有物業係咪收得皮

綜援3糧呢個政策都唔知你係咪食撚左屎

自住差餉退差價

新一份財政預算案被指派糖不足，政府須補鑊派錢，向每名合資格市民派發4000港元津貼，但需要申請，估計涉及280萬人，涉款約110億港元。財政司司長陳茂波聯同勞工及福利局局長羅致光，今午2時半在政府總部會見傳媒，公布派錢安排。東網現場直播。

獲發4000港元津貼的合資格條件如下：

-今年12月31日前年滿18歲或以上

-通常居港

-無物業

-退稅少於$4000

-無交薪俸稅

-無領綜援、生果金、長津、殘津或低津

-持物業但無需交稅、差餉寬免若不足$4000可補差額

-財政預算案中獲「三糧」的社會保障人士，若不足$4000可補差額

你唔要比埋我

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

人人都＄4000除左已經拎緊補貼個班唔撚得既

自動過數咪算囉 煩

到出年都未撚有得攞

你可以唔攞㗎，又唔會隔硬入落你戶口嘅

唔知自己有無得攞

表示當年17歲拎唔到，今次都拎唔到

-財政預算案中獲「三糧」的社會保障人士，若不足$4000可補差額
係咩意思呀？

拎三糧，仲要補差額

如果有返緊工又合資格個啲
都真係幾唔掂

交稅超過4千 退稅又超過4千
又無自住物業比差餉 差額都拎唔到
呢啲係咪一蚊都拎唔到

生果金都計，真係好小家

我退稅過4千但係物業差餉應該唔過,唔知有無得拎...

4000叫做好過無
唔係咩德政囉
仲要搞到咁複雜

點解小朋友無得拎

返工人工高d 就冇份
廢青師奶匿埋屋企就有份

簡單d黎講係人都派最少4千， 不過有人拎得多

fit

屌咁耐仲係4000
通漲到咁 你派返6000都完全唔合理啦 仲要少過6000

你冇野呀

師奶拎撚晒去賭

創科就500億直接比

佢今次擺明撚香港人

公屋大學仔今次fat fat

除左傷殘津貼,生果金外,綜援冇可能補1到差價啦。

執柒左佢啦
又話唔撚派

無領綜援、生果金、長津、殘津或低津
Grant loan 唔包？

有交薪俸稅就無得拎咁on9

學生資助唔係津貼咩？
點申請咗grant loan都有得拎4000?

派俾班搞事90後不如俾我地10後跟波子哥哥淘寶好過

水浸先4000$？上次派6千？

通常居港個cut off又係乜

又可以坐廉航啦

幾時派彩，轉ps4 pro

識得抆屎未呀

通常居港既定義又唔洗香港人

即係咩國家既人黎香港長時間做野都拎得?

係

計退稅 唔係交稅

有無得4000攞現金架

懶人一個求整合包 點先申請到利申14k工作者